# Настольное приложение "Электронная библиотека" #

# Назначение проекта #

Данная программа предназначена для удобного и быстрого поиска и чтения различной художественной и научной литературы. 
Программа позволяет пользователю совершать следующие действия: 

* Поиск книги по названию
* Поиск книги по автору
* Фильтрацию книг по жанрам
* Скачивание книги в формате zip
* Читать книги

# Минимальные системные требования #

* Процессор с тактовой частотой не менее 1 ГГц;
* 64-битная версия Microsoft Windows 10, 8, 7 (SP1);
* оперативная память объемом не менее 1 ГБ;
* 100 Мб свободного места на диске, установленная Java 8.

# Руководство пользователя
 
 [Здесь](https://drive.google.com/file/d/1whTTMdaPEvgnmOKQw_Uts1woTBhS95VU/view?usp=sharing)
 
 Для установки проекта необходимо склонировать репозиторий и запустить файл Main.java